螺絲路障不堪一擊

裝甲車日推就散，都唔知起來做咩？

係度講有咩用
落現場講吖嘛

"日"推？

裝甲車個馬力好大
撞開好正常啦

唔關馬力事啦, D螺絲咁細咁單薄

咁是否應該打樁？

拼音?

唔好齋UP又冇提議
講完等於冇講

核彈一炸仲爛哂添
冇鬼用

明知香港周街裝甲車

裝甲車用實心軚
路釘係完全無用

暫時見得巨型花盤有機會頂到

拎裝甲車講 不嬲拎黎防popo衝去捉人

警方唔介意打爛地的話
用電鑽打爛地已經輕易將拉爆拎番出黎

應該係粵拼
思疑係蝗話嘅係咪發音未正

可能係語音輸入

可改善

沉晚亞皆老街彌敦道交界有狗車爆軚關唔關事

Show Blocked User - 03畢業生(印銀紙)
不推文回覆

日推 blocked